一句講曬莫拉達勁定lkk勁

人地莫拉達歐聯踢皇馬出局果時lkk都唔知做緊乜
莫拉達

莫拉達啲入球數字前鋒黎講真係唔合格

無乜正選踢喎

盧卡古= 杜奧巴雲佬混合體

奠拉達= 廢版施蒙尼沙沙

真 都叫有20 球

其實兩個都係有實力嘅前鋒，最主要係睇個領隊點樣運用佢，例如戰術同對友配合等等。

個人覺得盧卡古體質同速度絕對適合摩連奴嘅戰術，上季伊巴擁有身體質素，可以係前場拎波，但係缺乏嘅係速度，而華舒福有速度但身體質素一般，而盧卡古可以解決到上季進攻方面嘅問題。

而莫拉達同樣有身體質素亦有速度，技術亦不錯，唯獨要適應英超比賽風格，亦要適應英國嘅生活。干地同佢合作過，應該好清楚點樣用佢，唯獨車路士個更衣室問題要正視。

Solanke

史獨